截至11月17日，兩家門店正式進入冬眠狀態，在未來幾個月完全停止運營，希望在更安全、更有利可圖的時候重新開業。 為什麼餐館在“冬眠”，這到底意味著什麼|希拉里·迪克斯勒·卡納萬| 2020年12月18日|食客 
 你可能想冬眠到2020年底甚至更久，但我們有一大堆以寒冷環境為背景的書可以讓你保持清醒。 西爾維亞·莫雷諾-加西亞和拉維·蒂達爾2020年12月18日在《華盛頓郵報》為未來寒冷的日子準備了完美的科幻、奇幻和另類故事 
 為了監測動物體內的化學物質，“我在黑暗、寒冷的房間裡工作——完全安靜——周圍都是冬眠的松鼠，”Rice說。 這些北極松鼠回收自己身體的一部分來度過冬天|卡羅琳·威爾基| 2020年12月16日|科學新聞 
 這是鳥類或非冬眠哺乳動物有記錄以來的最低體溫。 一隻蜂鳥通過幾乎凍僵的身體度過寒冷的夜晚喬納森·蘭伯特2020年10月26日|學生科學新聞 
 眾所周知，嬰兒和冬眠的動物都有棕色脂肪。 基因編輯可以改變體脂，或可對抗糖尿病Silke Schmidt, 2020年10月23日，學生科學新聞 
 在這些善意的時刻過後，它們被獨自留在冬眠中，和自己的毀滅一起冬眠。 後方老兵:與受傷的勇士一起滑雪|約翰·凱爾·韋斯頓| 2014年2月17日|每日野獸 
 這些昆蟲經常在溫暖的房子裡冬眠，在冬天也會咬人。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 據認為，袋鼠鼠不冬眠，而是在整個冬天或多或少地保持活躍。 袋鼠鼠的物種形成，Dipodomys ordii |Henry W. Setzer 
 我們不能完全相信它們在冬眠，也不能完全相信它們在大洋中間的地層中居住的假設。 魚的故事|贊恩·格雷 
 冬天，它們像我們的松鼠一樣冬眠，在地下以一種緩慢而幾乎不動的方式度過幾個月。 1906 |各種嘮叨的人, 
 以上事實證明，這正是熊準備冬眠的季節。 邊疆七十年|亞歷山大·梅傑斯